1. add thầy Sony vào 2 repos app + infra
2. list steps deploy chuẩn chỉnh + flow: code review
3. suggest tính năng vd: replace external-dns


=> mục đích cuối cùng:
+ có 1 app hello world để chạy demo.
+ có steps để deploy: bash scripts
    + đầu tiên: tạo cluster
    + guide để deploy


* Notes:
- 3 buổi / tuần: t3/5/6: 8:30 PM, 60 phút
- 30$ / h